點解政府會喺自願檢測前夕放寬限聚？

好簡單，想爆多波之後用嚟做藉口強制檢驗
出面啲隱形患者多到你唔信，同埋政府係冇任何措施限制佢哋所有行動，完全講個信字

一個家庭有一個發病，得果個要入camp，親密到幾歲既仔發燒，當懷疑入院，佢父母都可以照樣如常返屋企，真係有病徵佢哋自己報先會入院

仲有，不斷有支那人過嚟，佢哋係有香港身分證，佢哋係冇病徵就覺自己冇事，香港多鳩餘搞咁多嘢佢又有健康碼，然撚後周撚圍走，最後一有病徵先報衛生署。

所以，政府放寬係唔撚可信，無論自願檢測同放寬限聚，都係一個局，局個健康碼出嚟，局你DNA送中。

求鳩大家放寬都唔好周圍去，一日未有疫苗，個疫情都未完

推

再推

會唔會太陰謀論

陰謀論？政府點應對大家有眼睇，宜家就算確診都要等一兩日先送院，一兩日入面個patient做咩都冇人阻到

唔係陰謀論，係根本未安全，防疫漏洞大，好似冇防咁

未放寛都周街都係人啦
講經
Donki打晒蛇餅 商場人頭湧湧 郊外逼過西

呼籲大家唔好鬆懈，好危險

無左#7

老共仆街嘅程度超越咗人類嘅想像 得香港同台灣人知

但不可比他用疫情籍口打壓示威

俾啲甜頭你啫

根本政府理得你死，總知政治先行
宜家個個應該自保，但宜家好多人都鬆懈咗好多

要記著
個政權所做嘅任何事
從來無一樣係為香港人著想

攬炒係咁架啦，好出奇？

講過中共/港共只會對香港人愈來愈殘忍，各位要身體健康

唔出奇，不過見大眾麻目咗想再remind 下同路人啫。

順我者生傻閪共狗